喺元朗站，把撚咩，殺入南邊圍村啦！

do you agger ?

乜料

阿sir...
你老婆3p緊了

P牌？毅進仔,不了

Sir, after you

如果一話衝就話鬼 咁勇武都好快玩完 唔該自己諗下講緊乜

我衝擊緊你老婆防線啦

你咁有型你衝比我睇

I don't agger

P

blocked

邊個衝邊個係鬼

Hi

殺入你老母條房線

樓主快衝

樓主帶頭，不割，但我唔入村

我都衝緊bo 你係對面玩電話果個？

收皮啦 死黑警

阿sir慢慢企

狗警今晚咁快開始心急？

樓主個仔9月1日會比人玩到跳樓

老婆3P

收嗲啦毅進仔

黑警急了

又一個ban得

on9少陣啦

阿sir露出原形

重來都無一刀切喎
但好衝唔衝主動衝南邊圍有咩意義先？

不過講好左核彈都唔割就係唔割

老實講 我想
不過唔係依家

p-police

你咪睇下樓上d 風氣比左膠帶成點既樣 咁我都可以問你靜坐有乜意義。做人不要太左膠

如果我係黑警我死全家

只不過見到D人喺元朗站抗議而唔敢走過條天橋去南邊圍覆桌，我覺得佢地好弱雞啫。

你自己去探下路先，ok?

係人衝都話鬼 個運動應該就散

黑警又想呃OT，呢排仲揾唔夠咩？

啊sir 你老婆好正

You go first!

你班仆街搞到阿sir又要開新ac

好老實，今晚唔叫口號、823 唔阻路我覺得make sense

但 824 825 地區遊行班友再訂教條我第一時間反枱

香港人自己條線去到邊自己最清楚，唔洗左膠幫手訂教條

殺你老母

委任證呀唔該

收皮啦你

要覆桌都唔會擇今日咁多狗係到

又比八奇軍師發現重點

Sir my bros are fucking your wife

你覺得勇武巴打會驚會唔敢? 做野諗原因後果先得架

呀sir你好！

喂狗狗 hand hand

你老婆個閪有浸腥魚味

依家喺你老婆個閪窿到殺緊入去

你條女堅正

同樓豬老婆個子宮發生嚴重衝突

垃圾post唔洗覆,俾佢沉底

樓主on9仔

果堆白衫一係就著曬草 衝入去把鳩

弱智P牌仔

兄弟爬山
你自己去爬

又block一個

又block 一隻3毛

on9仔黎 唔駛理

阿sir，你老婆個閪好多毛

阿sir果班係你契哥黎,
你鼓勵人搞佢地

咁鍾意衝 想覆桌自己衝囉
得把垃圾口

阿sir帶頭

人少 入夜 唔熟路
唔好送頭

原來，叫你地做D你地唔敢做嘅野，
就係黑警五毛

利申: 71煲底，728西環，我喺前線

你就正啦阿sir，咁鬼死淫

衝出黎未

喺連登把撚咩，我依家換衫走喇！過嚟接返你老婆啦

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

block
上一頁

你老婆好正

呀SIR
你老婆條防線比人衝擊緊

你行先啦~

無挑戰性啦今日，又無何妖吹雞，有就落去打佢老母西！

支持樓主快衝,唔衝正仆街

你全家一早死左啦 再講過另一樣

你自己去啦，狗狗！

殺乜q ? 弱智

阿sir你自己去啦

摸黑入村送頭，gg

BLOCK 左樓主先

死黑警

阿sir你老婆好撚淫

BLOCK

南邊圍平時根本好少黑社會, 夜麻麻你又唔熟路好蝕張架

你去先

呀 sir 番屋企 check 下自己老婆做緊乜

睇樓主衝, 核爆都唔割

癡撚線，衝就係鬼？

呢位冒警嘅樓豬，我屌緊你條女

弱智，不了

露哂底啦警渣，死左全家先啦

前線黑警

咁你諗下樓主點解要係連登講而唔係現場講喇

hi 阿sir

如果我係黑警，如果我唔係極深黃絲，
我今晚死。

$0.3 你好
不推文

on9

你有冇15歲？

你老婆今晚又預埋我玩3P

而家條我撚放左係你老婆個口

我唔會話樓主係鬼，但唔該樓主帶頭先

你做先頭部隊先

二號呀
一號星期日

睇阿sir開無雙

利申:買定花生

有point

就係你d撚樣
搞到我無得正評

你唔去？

哦。

現場叫兩句都比人屌啊 做乜7

狗嫂玩緊3p 你可以衝了

等我中出埋阿嫂先死全家ok

阿sir衝入d,你老婆同我食埋糖水就返

咁你真係要死全家啦

不了不了，留番你自己啦

um, not really

如果我係黑警，如果我唔係極深黃絲，
我今晚死。

警狗齊哂人..... 上哂Gear

咁都衝？

我認為前線手足唔會咁唔冷靜

連遺書都寫好......

前線手足好多都好冷靜

因為佢地知道今次唔係講玩......

係以生命作賭注！！

起左底，我信樓主係勇武

好呀，
你係邊個位置
我地一齋殺入去

又完全封鎖一件

阿蛇你老婆係水炮車

呀蛇我要屌你屎忽

一路好走

P 牌仔

popo 引人中伏

各位，其實不推文唔使錢㗎喎

我12點後再覆你，唔好嚇親

P牌仔hello

阿SIR咁疊馬，梗係靠你哋開路啦，我會幫你叫定白車

我地今日單挑
派樓主入去先
打完幫你call白車

覆你老母咩

俾你入去你做到d 咩
入便一半平民

你打平民呀？

呀sir放工去邊到叫雞

樓主 引路先

你慢慢係入面企下先啦

啱沖完個熱水涼
攬撚住你老婆
左手揸籮
右手連登
再屌住睇直播

留名睇義五po壯烈犧牲

收皮

咁就想呃OT pay?

你要入就自己入

用不推文回覆啦
樓上成班柒頭
扮鬧幫推？

大家不推文回覆

你安靜喇

咁你帶頭囉

樓主係牙sir

勇武自己決定,旁人不可推使或指摘

係

咪撚推啦

阿sir晚安，你老婆訓係我身邊睇住我覆你個廢post

以牙還牙
以眼還眼

私家農田,不去了

阿sir今日唔洗ot??
咁得閒開post既

打平民

好勇武呀

成日都有人叫人衝
現場有 依度又有
目的係咩？

依度就冇大台嘅 夠彊你咪去現場 帶頭衝入去囉 上網鳩叫有撚用？

阿sir 你老婆同人搞緊
你快d番屋企啦

我同你老婆 同個女玩緊母女丼

Good evening SIR

大家守規矩啲 排隊啦好嗎

咁咪即係現場大多數人唔同意去囉 上連登組隊呀你想？ on9

乜唔係要報仇咩？
乜原來元朗靜坐可以報到白衣人之仇㗎？

呀sir 好

樓主，你帶頭就自然有人去，gogogo

樓主加油
核彈都唔割

我係到講唔好乜7都話鬼 你係都追住樓主咬啦關我撚事 反正我就返屋企

克警死全家

This way sir

阿sir你老婆/女友又幾好屌喎

問下你老婆係邊做緊咩先啦，黑sir

Block

呀sir你好！！

問題呢度係連登 樓主係度叫人衝有乜作用先
所以上面班人先懷疑姐

樓主驚犬黎？

繼續ot 你老婆3p

姐係現場唔好捉鬼 網上就可以捉鬼 好波 咁以後成個連登都係鬼等散啦

咁你答我有咩作用

今次要死既應該係你老婆果邊全家

又有乜用 我問你靜坐有乜用先咁 現場連叫口號都可以話鬼既活動無參與價值

本來個主題就係靜坐 你係咪on9? 答左你喇 答返我啦

得啦 叻撚哂 咪比返個場你囉 我咪返去訓囉 點姐

你要知道現場係咩人先得

一張圖已經知政府已贏
現實就係仲有勇武想打陣地戰
但所有呢啲人已經直接被標籤為25
支那香港人
始終都係華人劣等基因
始終都係要做奴隸

不推文

真係笑撚死 係都要重犯雨傘失敗既錯

食屎狗

都唔知衝入去做乜？人地地頭又黑又暴，佢打你就得，你打佢就襲警。要玩都唔爭一時三刻。你謊條村會走咗去咩

單機啦毅進P牌仔

又答唔到 係度死撐
臨樓主時臨急係度叫人衝入村 先唔好講無準備 依家仲要天黑
懷疑係鬼有咩問題？
你呢種人仲要係度反咬一口話人地一衝就係鬼
你就最撚叻

你係咪戇鳩？
支拿人係支拿人，係低等賤種
香港人係香港人，係高等人類
唔好混為一談

都唔知做乜7 我叫人唔好係乜都話係鬼丫 on9 就算真係有人衝 我都唔會割 但好明顯你d 仆街就係第一個割

我唔明點解會話樓主係鬼

連一隻狗都未見到傷 賭左d乜

有曬合理懷疑都唔可以懷疑樓主係鬼？ 你傻撚左？ 無人話要割衝果班人喎 係講緊樓主渣

幫手簽 認定中共係恐佈分子

1. 天黑
2. 事先唔講玩即興 手足無準備

呀sir衝先 我會幫你祈禱架啦

係啦 最撚多鬼 捉撚飽佢啦 無人明不要大台 不要捉鬼既不意係乜

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪繼續坐 坐都趕鳩你地呀 等畀狗清場啦

不要捉鬼係講緊前線唔好掛住捉鬼咋講撚曬原因都仲可以盲撐
樓主帶頭衝嘅話 我道歉又點話?

咁靠你用個口罩衝入村啦

真係好撚好笑 你佔中個陣有無係到？定係就係文化監暴 同左膠點傾都傾唔埋

眾人皆醉你獨醒

一係就走 一係就打狗啦 班狗行幾步就走撚哂上西鐵站遠距離鳩叫黑警 我係黑警實好撚驚講真

算啦 你係要捉鬼邊個阻到你 支持你重建大台添啊

引戰狗

阿sir，你會唔會驚掃黃足到阿嫂？

真係當香港人係毅進仔

大把人得個口罩 物資站又無 乜都無

咁就收隊啦搏拉

呀蛇，俾少少演技好冇？
老臨都係演員黎

你望下上面先樓主叫人衝都仲有人支持佢話佢唔係鬼

毅進仔 唔洗開工 死去呃ot 啦

收皮啦死黑警

一句

前線話事 就唔可以屌

好撚驚呀 滅火筒

啊sir hello

屌你老母食屎啦！

見到你咁L on9，我真係好想快d脫P

影衰曬p牌仔

好，你放低枝槍比我殺入去

well done

你老婆話好辛苦啊，一晚個閪係咁俾人插到鬆

who fucking cares

who fucking cares?
the ones who doubt me cares

唔好 我要打尖

毅進仔真係零舍衝動

Blocked

His wife’s pussy is so smelly

入你老母入去俾人打？

樓主做狗

樓主殺入去南邊圍村強姦婦女

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.